搵幾錢先食到呢啲空姐？

其實好cheap

長榮evo

好想食

條裙幾淫

你仲未改名

食過呢間空姐 唔洗錢

你哋兩個成日俾人認錯

條女靚唔靚

點溝到

空姐嚟講嘛嘛地

一般貨色.jpg

最後果幅個樣有啲老
但對腳好撚淫

好想屌空姐

姐姐feel

俾空姐屌就有

我唔驅

True

搭飛機果時叫個杯麵來食下

一萬過夜都得啦

邊到有

不忘

吓?
呢啲level幾叉嘢hg都係咁上下咋喎

上到飛機你有三次機會

我沒那種命

靚仔已經食到，唔靚仔食蕉咩

白龍哥有冇好路數

hg 姐係咩？

完全唔關事

$400

where

一次性交易關搵幾錢咩事

見到既唔該不推文回覆扯個post落熱門

?

推

拉

吓

lm

幫拉
我會順手block埋

金色pro好撚柒

多謝你幫我頂左
推

空姐黎講Vien正好多喎

= =

佢係得對谷出嚟既波姐

點解咁多負評架！！！！！！！！！

醒下啦香港男仔 正常女就女神 幾百炸

成日秒回人地

唔輪到你食

笑撚死

400 1q

Agger